原來今屆世界盃C朗加美斯加尼馬先等於一個Harry Kane

新球王

美斯+尼馬＝連加特

幾時去開楝篤笑？

見識到英格蘭嘅霸氣未

好勁

真心覺得佢勁

拎左半隻盃了

11個美斯<king

無限個美欺=king

美斯對2&b可以一場入五球

美斯今屆既世杯入球數目，
同我呀媽係今屆世杯入既入球數目一樣
我呀媽應該都係隱藏球王

我以女兒性命發誓！！

Claim : 152mins 5球
足球上帝: 4屆世界盃 5球

阿根廷+西班牙+巴西入球數 = 英格蘭入球數...

英格蘭

史東斯兩場頂到三個角球

兩入一被補中

蘇狗角球尾柱射空門龍都唔中

=英超後備中堅勁過西超神鋒